<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="de"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.0">Jekyll</generator><link href="https://de.essepost.com//feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://de.essepost.com//" rel="alternate" type="text/html" hreflang="de" /><updated>2021-05-24T13:00:46+09:00</updated><id>https://de.essepost.com//feed.xml</id><title type="html">essepost</title><subtitle>IT, technology, up-to-date trends, and useful information</subtitle><author><name>essepost</name><email>deepseabolt@gmail.com</email></author><entry><title type="html">Was ist Tapering? Auswirkungen auf den Aktienmarkt</title><link href="https://de.essepost.com//2021/05/24/tapering.html" rel="alternate" type="text/html" title="Was ist Tapering? Auswirkungen auf den Aktienmarkt" /><published>2021-05-24T00:00:00+09:00</published><updated>2021-05-24T00:00:00+09:00</updated><id>https://de.essepost.com//2021/05/24/tapering</id><content type="html" xml:base="https://de.essepost.com//2021/05/24/tapering.html">&lt;p&gt;Der Bürgermeister ist gespannt, wann die quantitative Lockerung des Vorsitzenden der US Federal Reserve (FED) Powell enden wird.&lt;br /&gt;
Der Beginn der quantitativen Lockerung wird “Tapering” sein.&lt;br /&gt;
Das bedeutet, dass das Tippen immer kleiner wird.&lt;br /&gt;
Es ist der Beginn einer Ausstiegsstrategie, die von der quantitativen Lockerung abweicht.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/img/tapering/output (2).jpg&quot; alt=&quot;output&quot; width=&quot;200&quot; height=&quot;180&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es gibt verschiedene Möglichkeiten, die Währung des Marktes zu reduzieren.&lt;br /&gt;
Zinserhöhung, Anleiheausgabe usw.&lt;br /&gt;
Jetzt wird es nicht möglich sein, die Währungen auf dem Markt drastisch zu reduzieren.&lt;br /&gt;
Obwohl die Wirtschaft sich erholt, ist die Wirtschaft, die durch Korona verursacht wurde, noch unbekannt.&lt;br /&gt;
Die langjährige quantitative Lockerung der US-Politik stellt auch eine Belastung für die Reduzierung der Währung dar.&lt;br /&gt;
Das Tippen bedeutet, dass die Währungen immer häufiger werden und die Menge an zunehmenden Währungen reduziert wird.&lt;br /&gt;
Wie?&lt;br /&gt;
Bis jetzt ist es eine allmähliche Reduzierung des Anleiheneinkaufs.&lt;br /&gt;
Das heißt, die Tapete werden reduziert, was den Anleihekauf wird reduziert.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ich habe in der Vergangenheit Tapering erlebt.&lt;br /&gt;
Es gab Ben Bernanke, der den Spitznamen “Helikopter Ben” hatte.&lt;br /&gt;
Wenn die Wirtschaft schwierig ist, müssen wir das Geld mit Hubschraubern ausgeben, um die Wirtschaft zu unterstützen.&lt;br /&gt;
Als der Weltfinanzmarkt wegen der Situation der Limon Brothers 2008 Panik erlitt, hat er eine quantitative Lockerungskarte herausgenommen.&lt;br /&gt;
Seine Popularität war sehr hoch.&lt;br /&gt;
Routinemäßig wurde er von der Republikanischen Regierung ernannt und auch von der demokratischen Regierung ernannt.&lt;br /&gt;
Powell, der Nachfolger, hat wahrscheinlich die Last der quantitativen Lockerung gehabt und hält bis jetzt an der quantitativen Lockerung fest.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aber die Inflation ist ein Problem.&lt;br /&gt;
Wenn man mehr Anrufe auf dem Markt macht, sinkt der Wert der Anrufe und die Preise steigen.&lt;br /&gt;
Wenn die Preise steigen, reduzieren sich die Investitionen der Unternehmen und die Beschäftigung.&lt;br /&gt;
Deshalb gibt es immer Meinungen, die die Inflation seit der Politik der quantitativen Lockerung beunruhigen.&lt;br /&gt;
Rafael Bostic, Präsident der Atlanta Federal Reserve, sagte in einem Interview mit Bloomberg TV: “Der Zeitpunkt, an dem sich die Wirtschaft seit der Pandémie erholt.”&lt;br /&gt;
Er sagte: “Wir lassen alle Möglichkeiten offen.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hätte es in der Vergangenheit keine Tapete gegeben?&lt;br /&gt;
Am 23. Mai 2013.&lt;br /&gt;
Ben Bernanke erwähnte zum ersten Mal das Tippen.&lt;br /&gt;
Im Juni wurde eine detaillierte Roadmap veröffentlicht.&lt;br /&gt;
Zu dieser Zeit hat die S&amp;amp;P 500 einen Rückgang von 5% gegenüber ihrem Höhepunkt und auch die Aktienmärkte der wichtigsten Länder erlebt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Von jetzt an bin ich der Meinung.&lt;br /&gt;
Gegenwärtig ist der Anstieg der Rohstoffpreise wie Eisenerz zu hoch.&lt;br /&gt;
Die wichtigen Persönlichkeiten, die für die nationale Wirtschaft verantwortlich sind, werden Angst vor einer hohen Inflation haben.&lt;br /&gt;
Wenn die Rohstoffpreise so steigen, wie sie jetzt sind, wird die Tapetierung stattfinden.&lt;br /&gt;
Der Aktienmarkt wird schlechte Auswirkungen haben.&lt;br /&gt;
Aber die aktuelle Wirtschaft ist ein neues Geschäft.&lt;br /&gt;
Es gibt verschiedene Themen wie Elektroautos, Meta-Bus, Blockchain und die Weltraumindustrie.&lt;br /&gt;
Diese Themen werden den Investoren Hoffnung geben.&lt;br /&gt;
Sie müssen immer auf die Marktlage hören und lernen.&lt;/p&gt;</content><author><name>essepost</name><email>deepseabolt@gmail.com</email></author><summary type="html">Der Bürgermeister ist gespannt, wann die quantitative Lockerung des Vorsitzenden der US Federal Reserve (FED) Powell enden wird. Der Beginn der quantitativen Lockerung wird “Tapering” sein. Das bedeutet, dass das Tippen immer kleiner wird. Es ist der Beginn einer Ausstiegsstrategie, die von der quantitativen Lockerung abweicht.</summary></entry></feed>